其實類似仇x達哩d youtuber , 一個月可搵幾錢？

佢一日出超過一條片，而每條片幾萬人睇都冇難度.. 究竟佢一個月搵幾錢？

利申，我成日睇佢d 片，睇親一條十分鐘嘅片都有兩次廣告

大灣駒除咗廣告之外重有班傻仔畀錢佢

所謂益友

Kiki&May個班人靠黃圈賺左咁多錢都唔見佢地捐d出黎

好少youtube唔係傻
分得好少嫁炸 仲未計黃標

黃標

高手紹話佢一個月都有一萬多

唔多信 佢d片都好大機會黃啦

都幾好賺喎

讀新聞都有人睇

佢本身好似係判頭老世
做地基